原來我唔搵你 你真係唔會搵我 :~(

太灰了

鍾意嘅對象? 定係另一半

如有D咁既另一半

我寧願唔撚要

唔一定係鍾意嘅人，有時普通朋友都係咁
關係就愈嚟愈遠。

人地唔想你搵佢

好好笑 如果你真係關心一個人 點解要人地搵你先

咩關係都好 點都係雙向架啦 不過對住有你呢d諗法嘅人講都哂9氣

單向既關心

維持唔到好耐

係呀

我死忍咋 啲人唔寵得 我搵開實比人食住 寧願唔賈

因為人哋根本唔想你搵

有無可能係:佢既關心你收唔到~

應該係唔知點開口姐，未必咁灰

我懂的一切都懂

溝女真係好煩

因為你只係用黎攝時間

無論男定女 鍾意就主動D搵下人啦

你有咩值得佢去搵你?

你有咩地方吸引人?

迷藥快過 回復正常

都岩既 我憑咩

策略黎既姐
我自己都唔搵人
即使我好lun悶
我唔想做cheap自己
比人話咩r friend 狗

依加唔係想做fd 啊

佢對你冇興趣點會搵你